甩腳毛

睇返張兩年幾前嘅相
發覺啲腳甩咗一半都有
係咪有咩暗病

定係關游水事
本身未封池之前都一個星期游返一個鐘

游水係會「甩」腳毛
之前我教水 日日浸十幾個鐘
腳毛少咗勁多 不過其實係染白咗
之後就會出返嚟

你咁講又係好似真係白咗
咁你有冇甩頭髮
平時好少帶泳帽
依家見到啲腳毛甩 好驚甩埋頭髮

頭髮又好似冇甩
但啲髮質明顯地感覺脆弱咗
好易打結 同埋 好乾 過返排又正常
不過當然最好戴帽